老豆話佢會打科興

我都唔知點阻止佢好

依家好火滾...

點算

點解要火滾
又唔係你打

你full pay幫佢買份人壽寫你名
佢就知真係會死人

你問佢係咪咁急想攞200萬吖？

諗緊250萬點洗

同佢講 放心去打啦
新聞雖然冇報賠錢
但其實私下政府有賠㗎
只係黃媒黑媒抹黑政府孤寒
你有個朋友個老豆
就打完 拎咗250萬
依家佢哋一家都過得好幸福

即刻同佢買份人壽，同中六合彩4個字機會一樣

或者偷偷地扮同人傾電話（但同時佢要聽到），講，哎呀你知係好多人賠咗錢拎咗幾百萬，但你唔係想要錢呀，你係要老豆健康。

陣間個vaccine 渣到感染返肺炎就好撚好笑
理解唔到點解可以咁撚蠢

記得提佢食早餐

嫌命長咪由佢

小弟有同事，接左啲症，係打完科興一個星期，而有所有流感症狀既老年病人。支那聲稱既滅活，根就就係消滅活人甘解。

即刻幫佢買份人壽啦, 仲講

帶佢去body check 證明佢冇病冇痛
仲有拍片影低佢每日都會食早餐

unun腳等收錢啦

會賠先算啦

死咁d老野唔好咩？
對大家都好

好好珍惜同佢餘下既日子

多謝巴打
同佢講左vaccine passport佢都係要打科興...
話因為有可能返支那公幹